有冇巴打飲開ON奶粉係有效果？

飲左三至買個星期， 一星期做3-4次gym, 每次做完gym 都即刻飲，呢幾日計到重左2kg 左右
利申 除左gym 都有一星期跑2-3日步 30-45mins 同埋無食零食